泛民私心者不願總辭，淪落到任人宰割，命運交由奶共畜們發落

睇梁家傑既記招，就知佢有幾多料，佢根本束手無策，連下步要點做都唔識，與其命運交俾謝偉俊之流既奶共畜發落，點解唔為自己製造主導？引起國際話題？

人民先係大台，如泛民再過得一日得一日，就由人民倒迫呢班私心者跟從

泛民永遠在人民的最後

林夕有腦有謀過呢班所謂既資深大律師多多聲

私心? 港豬唔肯罷工抗爭都係私心，都係搵食唔好嚴以律人寬以待己架

所以大家打和? Super

你連代議士同干民既分別都未搞清楚

平

平民返工有理，議員就係私心，典型的港豬抗爭思維，死都係死別人，唔好阻我搵食

可能做得耐律師,乜嘢都係框架容許先敢做,戴教授都進化晒

平民同議員咪一鳩樣，都係保住自身利益為重，返工搵食最緊要，仲能用鍵盤要人出嚟犧牲，港豬若肯大三罷，泛民呢幾個人辭唔辭都唔緊要，做唔到嘅事要別人去做

泛民打手

佢係議員助理，即係私心既得利益者之一，緊係緊張反駁啦

全城含淚投熱狗
唯一出路

點解要辭職？阿q精神係我炒你唔係你炒我？定投降輸一半？

總辭嘅話，咪等於任由777和民建聯賣港囉！
共產黨應該唔會解散立法會，因為西環集團成員(淫賤聯建制畜)等等
還要繼續呃薪水，點都要做吓戲，所以必需DQ晒所有激進泛民留下溫和派，但大權肯定會操縱在建制畜牲手上

係，你返工我都要返工，唔好阻我搵食，你養我咩

立法會現成議員有邊個係激進㗎

所以共剷黨咪要DQ晒佢哋囉！
『明日大愚 & 23條』應該會好快通過
明日大愚將會耗盡儲備金，所以BNO人士應盡快離開
到時無人納稅養特衰政府，儲備金勢必被淘得一乾二淨

推